做乜方國珊俾人追擊

佢一向比人追擊

佢係保皇黨點解唔追擊佢

建制唔狙佢狙邊個？

佢條八婆扮乜野中間派呀
之前咪又係跟過田大少去選立法會

原來佢建制扮中間，俾佢昆左我

佢係中間，大遊行之前已經反逃犯條例，只不過喺兒登仔眼中唔係黃就係藍

佢唔係泛民咩?

佢呢d 叫兩面不是人

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。

偽君子仲衰過真小人呀

佢點樣喺重大道德危機保持中立，我未話佢喺大遊行之前已經反送中囉

佢唔反警暴已經係